姚瑩瑩個仔既Youtube channel

有幾多連登仔英文好過佢?

i go to school by bus

好過佢好基本啫，
不過以佢年紀都算唔錯幾好

你應該唔知道姚瑩瑩係邊度人

如果讀國際學校既話好正常呀
人地英文好 就代表自己差咩

新加坡人 ，但個仔喺香港讀書生活
唔係講singlish好正常啫，同埋個老母應該都唔係講singlish嫁啦

.